慘絕人寰 今個夏天一次8號波/黑雨假都無

中秋都就到, 雨季同風季都過左
5-9月一次8號波/黑雨假都無, 做撚死人咩

今朝見到老細又請假歐遊, 實賺撚死佢

有黑雨 唔撚掛姐

因為d雨唔係落港島～

無假放理撚得佢黑雨定十號風球

只係濕撚曬都係黃雨姐

真心做撚死，次次起身見落雨打開天文台個app都失望

上個月日日返工見到落雨連上天文台都廢事

好想放假

天災留返比中國係好既

8號波/黑雨假關天災事?

以前番學番工見落雨實開一開電視睇下有無黑雨
而家直接整野番工